美式全球領先炸物時尚頂尖食府推出割喉式優惠 1月2日雞髀皇只售10蚊！

10蚊百X成材

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

怡和集團
拉